<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="dialog_neutral_button">Ок</string>

    <string name="registration_success_title">Регистрация прошла успешно</string>
    <string name="registration_success_message">
        Осуществите вход с данными указанными при регистрации для дальнейшей работы с приложением
    </string>

    <string name="login_success_title">Инструкция</string>
    <string name="login_success_message">
        Пожалуйста, ознакомьтесь с возможностями приложения перед началом работы
    </string>
    <string name="dialog_positive_button">Далее</string>

    <string name="home_guide_title">Главный экран</string>
    <string name="home_guide_message">
        На данном экране доступен просмотр истории оформленных займов.\n\n
        Для просмотра детальной информации о займе просто выберите его из списка.
    </string>

    <string name="loan_guide_title">Оформление займа</string>
    <string name="loan_guide_message">
        Создание заявки на займ состоит из 3-х шагов:\n\n
        - Ознакомления с текущими условиями предоставления займа: максимальная сумма, процентная ставка и срок\n\n
        - Заполнения данных о заемщике: имя, фамилия и номер телефона\n\n
        - Отправки заявки\n\n
        Для успешного оформления займа необходимо корректно заполнить все данные
    </string>

    <string name="profile_guide_title">Профиль</string>
    <string name="profile_guide_message">
        На данном экране доступен просмотр инструкций по получению займов и возможность смены пользователя
    </string>

    <string name="profile_logout_title">Смена пользователя</string>
    <string name="profile_logout_message">
        Вы действительно хотите сменить текущего пользователя и перейти к процедуре авторизации?
    </string>
    <string name="profile_logout_positive_button">Да</string>
    <string name="profile_logout_negative_button">Нет</string>

    <string name="create_loan_success_title">Займ успешно оформлен</string>
    <string name="create_loan_success_message">
        На главном экране доступен просмотр истории и подробной информации о созданных займах</string>

    <string name="input_exception_title">Недостаточно данных</string>
    <string name="input_exception_message">
        Корректно заполните все поля и попробуйте отправить запрос повторно</string>

    <string name="host_exception_title">Отсутствует подключение к интернету</string>
    <string name="host_exception_message">
        Проверьте соединение и попробуйте отправить запрос повторно</string>

    <string name="http_exception_title">Ошибка при работе с сервером</string>
    <string name="http_exception_message">
        Проверьте корректность введенных данных или попробуйте повторить запрос позже</string>

    <string name="unknown_exception_title">Неизвестная ошибка</string>
    <string name="unknown_exception_message">
        Извините, но на данный момент причина возникновения данной ошибки неизвестна</string>

    <string name="plug_dialog_title">Функция недоступна</string>
    <string name="plug_dialog_message">
        На текущий момент данная функция недоступна.\n\nСпасибо, за понимание.</string>

    <string name="get_loan_cash_title">Получение наличными</string>
    <string name="get_loan_cash_message">
        Для получения суммы займа обратитесь в одно из отделений банков-партнеров.
        При себе необходимо иметь паспорт и телефон для получения кода подверждения операции.\n\n
        Далее доступен просмотр информации о ближайших отделениях и их местоположении
    </string>

    <string name="get_loan_card_title">Получение на карту</string>
    <string name="get_loan_card_message">
        Для получения суммы займа необходимо заполнить электронное заявление с указанием номера карты и телефона, к которому она привязана.
        После одобрения заявления, вам придет подтверждение операции по SMS и будет проведено зачисление денежные средств.\n\n
        Далее доступна возможность заполнения электронного заявления
    </string>

</resources>